[集思廣益] 去到咩情況 政府先會宣佈停工?

我講先...

sor 經過今日...我諗唔到

落拳頭咁大既雹加大風 應該得

無，香港係福地

應該無，核爆都要返

凸手/領導人瓜咗可能會